# Chat

Чат где можно отправлять и читать сообщения.
Сообщения хранятся в кэше редиса.
Использует проверку авторизации у сервиса Auth.

## Настройка

В appsettings.json изменить строки подключений

1. Redis

Редис я поднимал в контейнере докера
docker run -d --name my-redis-container -p 6379:6379 redis
